警署著火會點？？？？？

入邊D警察會唔會好危險

點會無啦啦著

秋天天氣乾燥 著火都唔出奇

出邊仲泊左好多車

偉大而可敬嘅消防員哥哥會救佢地

除咗早兩日黃大仙燒著電單車，啲火根本無破壞力
仲要嗰幾部電單車好似唔係存心燒

好快救熄，無用

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

警署停電會點?

又係搞著消防

去到既話

萬一搞到有人民英雄殉職就唔好
我講消防員

有紅燒狗肉食

黑社會食完煙冇整熄

有毒，唔好食。